有人資助我哋香港人大批物資！！！你班連登仔即刻同我入哂去多謝人地！！！

旅發局除夕夜（12月31日）舉行首次除夕倒數大抽獎，在港市民及旅客均有機會爭奪總值400萬元獎品，包括來回機票及iPhone Pro 11 Max等。

推

ok...夠新意